去女神屋企拜年,佢廁所掛左條底褲出黎,借唔借來j好?

一定J,仲要射落條底褲度
不了,毒撚咪咁撚變態

投你老母

想J就J啦，咁都要問

可能係伯母嘅

捉住佢中出啦
吾係要人教下話

屌你老母,唔投過主

重點係點解佢去左女神屋企